[香港電台第一台]自由風自由PHONE

平時放工時間聽開人民大道中, 但藍永呢排越黎越藍出面, 轉聽左自由風自由PHONE
今日講緊拉林卓廷同許智峯
有無人都聽開

有聽開，但主持人口才麻麻轉數唔多夠，成日俾班藍屍廢老窒到無聲，可能怕被投訴，聽到血壓上升

我諗佢地唔可以有太鮮明o既立場

聽幾次都係嘉賓幫手串d聽眾

o岩o岩佢地打比胡志偉問, 胡好嬲

自由風自由phone 日日都有藍屍 打上去俾主持人撚 如果撞正個日主持係區家驎 撚得仲甘

成班傻閪一邊屌港台一邊又要打上去自high
如果港台無左班藍屍仲有冇大氣電波比佢地打飛機?

琴日講全民檢測, 有個c9打上去話d人為反而反, 又話林鄭叫大家驗係好事個d, 跟住主持人問佢會唔會做, 佢話: 無事梗係唔會做, 有事就會做
跟住主持人話: 如果有事係要去醫院, 而唔係做呢個全民檢測

btw, 今日d phone in 幾一面倒